# E-books Directory

## 《大前端学习笔记》

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/1.HTML/README.md" target="_blank">1.HTML</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/2.CSS/README.md" target="_blank">2.CSS</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/3.HTML5/README.md" target="_blank">3.HTML5</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/4.CSS3/README.md" target="_blank">4.CSS3</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/5.JavaScript/README.md" target="_blank">5.JavaScript</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/6.jQuery/README.md" target="_blank">6.jQuery</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/7.Node.JS/README.md" target="_blank">7.Node.JS</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/tree/master/web-books/8.MongoDB/README.md" target="_blank">8.MongoDB</a> <br>


## 《Ansible-Playbook安装Kubernetes》

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/1.%E5%88%9D%E8%AF%86Kubernetes.md" target="_blank">初识Kubernetes</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/2.yum%E5%AE%89%E8%A3%85Kubernetes%E9%9B%86%E7%BE%A4.md" target="_blank">Yum安装Kubernetes集群</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/3.Kubernetes%E9%9B%86%E7%BE%A4%E6%A0%B8%E5%BF%83%E6%A6%82%E5%BF%B5.md" target="_blank">Kubernetes集群核心概念</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/4.Kuberctl%E5%91%BD%E4%BB%A4%E5%B7%A5%E5%85%B7%E7%94%A8%E6%B3%95.md" target="_blank">Kuberctl命令工具用法</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/5.Ansible-Playbook安装Kubernetes集群.md" target="_blank">使用Ansible-Playbook安装Kubernetes集群</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/6.Kubernetes%E9%9B%86%E7%BE%A4%E5%A4%87%E4%BB%BD%E4%B8%8E%E6%81%A2%E5%A4%8D.md" target="_blank">Kubernetes集群备份与恢复</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/7.%E9%83%A8%E7%BD%B2Harbor.md" target="_blank">部署Harbor</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/8.Kubernetes%E4%BD%BF%E7%94%A8Harbor.md" target="_blank">Kubernetes使用Harbor</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/9.NFS%E5%88%9B%E5%BB%BAPV%E4%B8%8EPVC.md" target="_blank">NFS创建PV与PVC</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/10.Kubernetes%E9%83%A8%E7%BD%B2LNMP%E7%8E%AF%E5%A2%83.md" target="_blank">Kubernetes部署LNMP环境</a>

   * <a href="https://gitlab.com/humingzhe/e-books/blob/master/ansible-playbook-k8s/11.%E5%9F%BA%E4%BA%8ELNMP%E7%8E%AF%E5%A2%83%E9%83%A8%E7%BD%B2WEB%E6%9C%8D%E5%8A%A1.md" target="_blank">基于LNMP环境部署WEB服务</a>


## 《Kubernetes部署Hyperledger Farbic》

   * <a href="">Hyperledger Fabric介绍</a>



## 《深入浅出MQL5-EA自动化交易》


## 《Docker容器技术实战全接触》


## 《Go语言程序设计与微服务》


## 《Python量化交易》

```
package main

import (
	"os"
	"fmt"
)
func main () {
    fmt.Println("Hello Everyone, Here is the ocean of knowledge!")
}

```
